中學總會遇到呢類好討厭的同學

唔知大家讀中學既時候，會唔會遇到呢類同學呢?

特性: 多數係一些比較識SOCIAL既同學，較識得打扮，而把口好叻，牙尖咀利，轉數又快。不過喜歡恃住這些特質, 搞小圈子，用閒話維繫圈內成員的關係，然後無端端製造一些所謂公敵去攻擊佢 ，等大家好似有共同「玩具」去玩咁。

而呢類同學多數都好喜歡係一d好小既事就mean人(例如坐坐下地鐵，會無端端對對面既人評頭品足 (例如
1. 對周圍既人無端端評頭品足，例如對面既人孭住假gregory袋，佢地會成程車都笑呢個人柒，死mk之類 。
2. 有個人睇錯樓層出lift, 可以針對住呢個話題講足成個lunch time .
3. 每次食飯，會搵d所謂日常生活見到的柒事 (例如飲茶部長講野走音，老師今日唇膏顏色紅到好似癲婆咁, 香港有個知客用普通話講"o靚女"去稱呼一個大陸黎既妹妹仔) 講足成日
4. 有個同學係轉校生，當有位同學講起毒撚的話題時，好似著左電咁不斷數以前班既同學，然後成班人就係度數以前D毒撚既行為，講到返課室老師未黎前都仲好著迷咁
呢D話題，佢地係可以講足成個下晝都唔厭 。

佢地既習慣係覺得自己高高在上，好喜歡對別人評頭品足加標籤，每日食飯既話題，都係同評論人有關聯。例如
1. 有位同學有日趕時間返學無GEL頭，講講下可以誇張化，誇大到"擺明係毒撚底，所以先咁唔注重儀容"
2. 有位同學調左位之後，同隔離位個女同學講多左野，就懷疑佢兩個有路，但講講下發現佢以前同D女同學都係多野講，慢慢誇大到佢係狗公
3. 有位女同學正常樣，但唔知點解好喜歡著T-SHIRT + 窄身長褲，唔曬錢化妝打扮(但著衫各方面完全正常)，第一眼係公益金便服日見到佢咁著，就已經陰陰咀笑，然後慢慢誇張到話佢屋企應該令綜援，所以無錢買衫 。
4. 有位同學搭LIFT按錯樓層，出錯LIFT，可以係有次搭LIFT既時候，得登扮佢出錯LIFT然後大笑 。

更過份的，是他們會喜歡課堂間挖苦以上呢D睇唔順眼的同學，會無啦啦扮佢語氣講野，到佢答問題時陰陰咀笑，然後落堂食飯之後，又會針對以上呢類同學既一些小動作(例如佢好鐘意拔頭髮，講講下會笑佢係尼姑)評頭品足，又會得閒扮下佢地抽水

我係裡面做聆聽者的角色，所以成日會聽到佢地係度講邊個唔得，邊個唔掂。但我日日都聽呢D覺得好厭煩，但又唔敢反抗，驚俾佢地聯手杯葛 。而有時同佢地相處都有壓力，好怕自己做錯少少又會俾佢地講，搞到對住佢地成日都好大壓力 ，做好多野要諗過度過解釋清楚，以免俾佢地話，但有些人因為咁，覺得我有少少煩 。有時因為咁想死

有冇人知點同呢D人相處

我以前嚟

呢啲人應該仆街死

其實我想知點解你地咁鐘意講呢類話題

你唔敢反抗咁你可以做啲咩

有 通常做唔到fd

有陣時都會心諗會唔會講得太過份呢 明明好少事

邪惡

即係點..?

會想得到某啲人認同自己 通常係內心自卑

當年我就係攻擊呢啲人嘅全攻型毒撚 通常成班仔都企我呢邊

唔好理佢，行過當見唔到，唔好同佢講嘢，答嘢一句起兩句止，平時係課室佢講笑話唔好笑，唔好望，唔好理，個行為同表情要好似鬼怪個孔劉咁(好型呀 )

好型呀

好嬲下喎打咁大篇字
利申tldr

好幼稚

大佬你都話e d係比較social既人

即係其實比起你，其他人更喜歡佢

照我睇 應該係樓主因愛成恨

呢啲叫小人 八婆 敬而遠之

你練大隻啲佢見到你就要收皮啦